Jaan Kislär kaibas kohto een, et temmäl peab ollema Mik Pärksoni käest 10 Rubla palga rahha samata jänud minnewä aasta tenistusse eest, ja pallub nüüd seddä rahha kohto läbbi wäljä nõuda.
Mik Pärkson üttel küssimisse päle, et 35 Rubla ollewa aasta palk olno leppito ja Niggula päiw ollewa 30 Rubla tassa tenno Ja 6 näddälid ollewa enne Lihhawette pühhi ja 2 näddälid päle lihhawette pühhi Jaan tenistussest pudus jätno, kokko pudusse aig tenistussest 8 näddälid
Jaan üttel tenistussest pudus jänud 3 näddälid.
Jaan Tome, Gustaw Otsmani, ja Josep Zingari tunnistusse perräst jääs polele.
